原來大陸仔真係喺少林寺練波

笑到仆街

衝入來個啲都唔你勸交

打埋一份

乜撚比賽嚟